Le personnage a les traits typiques qui chez sa race sont signes de mauvaises fréquentations (invente-en deux et décris-les, mais ne précise pas explicitement qu’il s’agit de signe de mauvaises fréquentations), mais il a l’air sympathique.
